d日本人成日當我korean，可唔可以做仆街野做衰韓國人個名😏

行路周圍撞，隨地吐痰

唔洗，靠你個樣已經足夠

你會變咗中國人